[煙撚] 藍梅1真係戎煙之首選

屌你買左包黎試
食極都好似食緊空氣咁

好難食

食緊黑冰1開頭都係咁，一個月後就有番煙味

最後都係戒唔到叫做少焦油尼古丁